4/6/2020我去同維園同支聯會無關, 班老野連音響都無, 成晚自發一個人

有必要在場人士出黎做證 我一定會做
我有好多video證明小組自hi
在場士同支聯會無關 根本無零交流

可以留tg